【外星人遺骸？】千年三指乾屍秘魯出土 專家：非人類遺骸

秘魯最近出土的多具乾屍，有科學家認為有可能是外星人遺骸。

那五具乾屍在納斯卡（Nazca）的洞穴發現，有1,700年歷史，全部乾屍手腳各只有三手指和三腳趾。有人認為似爬行動物多過似人。骨骼專家維萬科（Edson Vivanco）認為，乾屍並非人類遺骸。

有人質疑乾屍是人造的石膏像，但維萬科不以為然，認為只要仔細看，乾屍都是真的，目前未有證據顯示乾屍出土是一場騙局，又或者遺骸被人改動過。他說：「要造一個那樣精緻的頭顱，很費功夫。」維萬科保證，如果乾屍是假，他第一個指出。

英國《太陽報》

奪寶奇兵

太陽報都有真野？

駝背喎

似動物喎

點解外星人一定係同人類差唔多構造

因為整出黎嗰條友無乜想像力

唔似人形, 會被歸類為史前地球生物

Tools, 所以基本上所有智慧生物都會係人形

英國
太陽報

呢個陣容

冇卅歲都唔知呢幅圖咩意思